# Описание
При запуске создаётся база данных, она заполняется, и Dockerfile, который содержит в себе скрипт на языке Python, делающий неободимый запрос к СУБД. Всё собирается в docker-compose. На выходе получаем файл в формате .csv с результатами запроса.
